死者一路好走 我們不會忘記你

一路好走 希望您在天之靈能夠安息

香港人絕對不會讓你白白犧牲

住北區或附近的各位和全港市民 如有空,希望你能夠明日帶朵白菊花給死者

RIP